敗登粉，點睇賀錦麗仲未搬入副總統府？

Harris won't immediately move into vice president's residence

6個州出現兩組選舉人團大家都知
你話敗登win，侵侵夠話自己win囉
咪等Chuck Schumer主持會議囉
舞弊又係大家都知，仲要有幾隻5毛留言仲講明舞弊
一味話支持侵係弱智低能白痴，問你點睇官方舞弊報告就唔回應
等2星期都等唔到？ 定係你地自己都驚？

口交部連登仔推 action post先 呀, please.

左膠唔敢報

侵侵反擊了

Frank Underwood 都係咁啦，唔係咩

點解呢個post唔見左你

成班共狗又係度小組討論

deep state開始做野

SO EXCITED

你咪系

搬黎做乜，分分鐘聽日就入白宮，而家搬咪搵黎搞

我以為同一個POST
頭先明明仲有佢轉眼冇左